<Language xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Code>RU</Code>
  <HelpPage>
    <!--
    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
    |                 MASTER PAGES            |
    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
    -->  

    <StationpediaPage>
    <!--LEAVE THIS ALONE NEEDED FOR THOSE PAGES-->
      <Key>Home</Key>
      <Title>Домой</Title>
      <Text>
      </Text>
    </StationpediaPage>
    <!--LEAVE THIS ALONE NEEDED FOR THOSE PAGES-->
    <StationpediaPage>
      <Key>Search</Key>
      <Title>Поиск</Title>
      <Text>
      </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>AirlockDevicePage</Key>
      <Title>Шлюзовые устройства</Title>
      <Text>{LIST_OF_AIRLOCK_DEVICES}</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>LogicUnitPage</Key>
      <Title>Логические устройства</Title>
      <Text>{LIST_OF_LOGIC_UNITS}{LIST_OF_MOTHERBOARD}</Text>
    </StationpediaPage>
        <StationpediaPage>
      <Key>CartridgePage</Key>
      <Title>Картриджи</Title>
      <Text>Их можно добавить в {THING:ItemTablet} или {THING:ItemAdvancedTablet} для выполнения различных диагностических функций.
		  {LIST_OF_CARTRIDGES}</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>StructurePage</Key>
      <Title>Конструкции</Title>
      <Text>{LIST_OF_STRUCTURES}</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>ElectronicPage</Key>
      <Title>Электроника</Title>
      <Text>{LIST_OF_ELECTRONICS}</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>OrganicPage</Key>
      <Title>Органика</Title>
      <Text>{LIST_OF_ORGANICS}</Text>
    </StationpediaPage>
        <StationpediaPage>
      <Key>AtmosphericPage</Key>
      <Title>Атмосфера</Title>
      <Text>{LIST_OF_ATMOSPHERICS}</Text>
    </StationpediaPage>
     <StationpediaPage>
      <Key>RubbishPage</Key>
      <Title>Мусор</Title>
      <Text>{LIST_OF_ELECTRONICS}</Text>
    </StationpediaPage> 
    <StationpediaPage>
      <Key>FurniturePage</Key>
      <Title>Мебель</Title>
      <Text>{LIST_OF_FURNITURES}</Text>
    </StationpediaPage> 
    <StationpediaPage>
      <Key>LorePage</Key>
      <DisplayFilter>Lore</DisplayFilter>
      <Title>Фракции</Title>
      <Text>{LIST_OF_FACTIONS}</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>FabricatorPage</Key>
      <Title>Станки</Title>
      <Text>Это автоматические станки, которые можно использовать для производства вещей, которые вам нужны в развитии. Для создания предметов им требуется {LINK:IngotPage;слитки}, чтобы получить {LINK:ReagentPage;реагенты}, необходимые им для создания вещей.
{LIST_OF_FABRICATORS}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>DevicePage</Key>
      <Title>Устройства</Title>
      <Text>Это структуры, обычно работающие от электричества, которые имеют специальные функции, включая логику, атмосферу и многое другое. Они устроены так же, как и другие конструкции.
{LIST_OF_DEVICES}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>ImportExportPage</Key>
      <Title>Импорт/экспорт</Title>
      <Text>Это структуры, обычно с питанием, которые могут получать и выводить другие предметы или помогать в этом. Большинство из них имеют специальные функции, включая {LINK:LogicUnitPage;logic}, {LINK:AtmosphericPage;atmospherics} и другие. Они устроены так же, как и другие конструкции.
		  {LIST_OF_IMPORTEXPORT}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>SmeltingPage</Key>
      <Title>Плавка металлов</Title>
      <Text>Если у вас есть {LINK:OrePage;руда}, вам нужно превратить ее в {LINK:IngotPage;слитки}, чтобы вы могли использовать их {LINK:ReagentPage;реагенты}. Плавка часто производит {LINK:GasPage;gases}. Это происходит либо в {THING:StructureArcFurnace} (для простых рецептов), либо в {THING:StructureFurnace} для более сложных {LINK:AlloyPage;сплавов}, и, наконец, в {THING:StructureAdvancedFurnace} для очень сложных {LINK:SuperAlloyPage;жаропрочных сплавов}. Для сложных сплавов вам необходимо получить смеси с идеальным соотношением {LINK:TemperaturePage;температуры} и {LINK:PressurePage;давления}.</Text>
    </StationpediaPage>
    <StationpediaPage>
      <Key>MiningPage</Key>
      <Title>Добыча руд</Title>
      <Text>Вы можете добывать {LINK:OrePage;ore} с помощью {THING:ItemMiningDrill}. Если вы носите {THING:ItemMiningBelt}, {LINK:OrePage;ore} автоматически помещается в него.</Text>
    </StationpediaPage>
<StationpediaPage>
      <Key>TradingPage</Key>
      <Title>Торговля</Title>
      <Text>Торговля — неотъемлемая часть существования {LINK:Stationeers;Stationeers}, особенно в более экстремальных мирах, где новым кадетам поначалу может быть сложно выжить без посторонней помощи.
Есть три отдельных уровня контактов. С этими контактами становится все труднее связаться, и они задерживаются около 20 минут, прежде чем уйти, а их место займет другой, поэтому вам придется найти более сложные контакты, если вы хотите проверить многих трейдеров.
Контакты должны быть разрешены тарелкой, прежде чем она сможет определить, насколько точно она направлена на контакт. Время разрешения определяется выходной мощностью тарелки, умноженной на выравнивание тарелки, по сравнению с ожидаемой мощностью разрешения контакта. Если контакт разрешается слишком медленно, это, вероятно, указывает на то, что вы совсем не близко к цели, и вам следует попробовать совсем другой угол. С другой стороны, контакт может иметь очень высокую ожидаемую мощность, а ваша текущая тарелка просто недостаточно велика, чтобы решить эту проблему за разумное время. Процесс разрешения использует только 10% фактической мощности, на которую настроено ваше блюдо.
Как только вы определите положение контактов, вы сможете нажать кнопку опроса. Как и при разрешении, вам нужно будет подавать достаточную мощность на контакт. Диалоговое окно опроса проинформирует вас о текущих расчетах. У допроса есть жесткий минимум, и если тарелка недостаточно хорошо наведена или мощность слишком мала, вы не сможете начать процесс. Допрос также требует времени, а более жесткие контакты занимают значительно больше времени, поэтому вам нужно использовать высокую мощность, чтобы убедиться, что вы закончите до того, как трейдер двинется дальше. Как только допрос завершен, вы можете высадить торговца, как и раньше.
{LIST_OF_TRADING_DEVICES}
	  </Text>
</StationpediaPage>
<StationpediaPage>
      <Key>ConstructionPage</Key>
      <Title>Строительство</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>{HEADER:Начало работы}
Обычно вы будете использовать {LINK:KitPage;kits}, чтобы начать строительство, а затем различные {LINK:ToolPage;tools} и {LINK:ResourcePage;resources} для завершения. Обратите особое внимание на то, сколько из вашего комплекта требуется для создания того, что вы выбрали, поскольку для некоторых построек требуется более одного стека. Для некоторых наборов у вас будет несколько вариантов, используйте {COLORRED:Колесо прокрутки}, чтобы изменить текущий вариант, который вы хотите построить.

{HEADER:Состояния сборки}
Некоторые структуры будут иметь несколько состояний сборки, которые требуют различных комбинаций для завершения. Ваша всплывающая подсказка сообщит вам, какая комбинация вам нужна для завершения структуры. Иногда вам нужно будет иметь два объекта, по одному в каждой руке, чтобы завершить состояние сборки. Некоторые инструменты нужно будет сначала включить, что можно сделать, нажав {KEY:ToggleHandPower}, пока инструмент находится в вашей активной руке.

{HEADER:Подсказки}
Если вы посмотрите прямо на незавершенную структуру, вы получите информацию о том, что вам нужно сделать, чтобы завершить ее. Если у вас есть {LINK:ToolPage;tool} в руке, но это не тот {LINK:ToolPage;tool}, появится всплывающая подсказка, сообщающая вам, что вам нужно использовать, чтобы разобрать его.

{HEADER:Давление}
При строительстве важно помнить, что давление измеряется как перепад. Большинство конструкций имеют предел давления 200 кПа: если разница между внутренним и внешним пространством больше этого значения, у вас проблемы.
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>ReagentPage</Key>
      <Title>Реагенты</Title>
      <Text>Это химические величины определенных типов.
{LIST_OF_REAGENTS}
	  </Text>
    </StationpediaPage>

<StationpediaPage>
      <Key>MusicPage</Key>
      <Title>Создание музыки</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>{LINK:ODA;ODA} не одобряет саундтреки и другие отвлекающие факторы.
Таким образом, {LINK:Stationeers;Stationeers} должны были создать свое собственное музыкальное сопровождение для сложной работы по созданию и обслуживанию внеземной инфраструктуры.
Центральное место в этом времяпрепровождении занимает пошаговый секвенсор, который позволяет Stationeers упорядочивать короткие музыкальные паттерны или циклы.

{HEADER:МУЗЫКА СВОИМИ РУКАМИ – ПРИСТУПИМ!}

1: Подключите 8 {THING:DeviceStepUnit} к вашему пошаговому секвенсору через порт данных на левой стороне.

2: Обозначьте каждую пошаговую единицу, затем назначьте пошаговые единицы от 1 до 8 на пошаговом секвенсоре с помощью отвертки.

3: Выберите выходной динамик (например, {THING:PassiveSpeaker}), где секвенсор будет воспроизводить звуки. Его необходимо подключить к логической сети с правой стороны секвенсора.

4: Поместите {THING:StopWatch} и используйте {THING:StructureLogicReader} и {THING:StructureLogicWriter}, чтобы записать время в временную переменную секвенсора.

5: Установите BPM на секвенсоре с помощью {THING:StructureLogicDial} и {THING:StructureLogicWriter} для записи в переменную BPM секвенсора. Чем выше удар в минуту, тем быстрее будет воспроизводиться последовательность.

6: Вставьте звуковой картридж по вашему выбору и выберите вариант звука, который вы хотите воспроизвести, нажимая кнопки со стрелками, расположенные над и под слотом для звукового картриджа.

7: Выберите высоту воспроизводимых звуков, установив циферблат на каждом из 8-ступенчатых блоков на нужную ноту. С барабанами каждая нота представляет собой отдельный звук барабана. Вы можете попробовать свои звуки, нажав кнопку активации на каждом шаговом блоке (при неактивном секвенсоре).

8: Получите удовольствие от {THING:DeviceLfoVolume}.

9: Наконец, активируйте секвенсор Vibeoneer.
	  </Text>
    </StationpediaPage>


    <StationpediaPage>
      <Key>TemperatureControlPage</Key>
      <Title>Контроль температуры</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Чтобы контролировать температуру системы, мы должны либо добавить к ней тепла, тем самым повысив ее температуру, либо отвести от нее тепло, тем самым охладив ее, — это основная идея контроля температуры. Устройствами, которые достигают этой цели для вас, являются {THING:ItemWallHeater}, {THING:ItemWallCooler}, {THING:StructurePipeRadiator} и {THING:StructureAirConditioner}.

		  ПРИМЕЧАНИЕ. Существует множество методов контроля температуры. Некоторые из них не включают ни одно из упомянутых устройств. Здесь мы рассмотрим основы.

		  Прежде чем устанавливать какой-либо тип контроля температуры, важно понять окружающую среду. Объем газа или жидкости является важным фактором при выборе метода контроля температуры. {THING:StructureTankSmall} может вмещать до 6000 л, а {THING:StructureTankBig} — до 50 000 л, а это означает, что если оба заполнены, маленький бак будет быстрее реагировать на изменения температуры. Комната – это пространство, в котором может находиться определенное количество газа. Чем он больше, тем больший объем он сможет вместить, поэтому те же правила обычно применяются к резервуарам и комнатам.

		  {HEADER:ТРУБНЫЕ СЕТИ}
		  Трубопроводная сеть представляет собой один или несколько сегментов труб, соединенных друг с другом без разделения в любой точке. Сеть трубопроводов имеет одну и ту же атмосферу на всем протяжении трубы, независимо от ее размера. Если вы измените температуру или давление на одном конце сети, на самом дальнем конце произойдёт такое же изменение сразу же без задержки.

		  Добавление устройств в сеть может разделить ее на две разные сети. Например, добавление {THING:StructureVolumePump} в сеть трубопроводов разделит сеть на две сети: одну перед насосом и одну после него.

		  Используйте {THING:ItemTablet} с установленным {THING:CartridgeAtmosAnalyser}, чтобы просмотреть информацию о содержимом любой трубопроводной сети.

		  {HEADER:РАДИАТОРЫ}
		  {THING:StructurePipeRadiator}, изготовленный в трубогибе, поможет вам обмениваться теплом между трубами и окружающей их средой. Они работают как на изолированных трубах, так и на трубах, а также имеют жидкостные варианты.

		  В нормальных условиях сегмент трубы будет обмениваться теплом с окружающей средой, но добавление радиатора к этому сегменту трубы значительно ускорит этот процесс. Сегмент трубы будет продолжать обмениваться теплом с окружающей атмосферой до тех пор, пока обе температуры не сравняются.

		  {HEADER:ПАССИВНОЕ ОХЛАЖДЕНИЕ}
		  Вы можете охлаждать или нагревать любую среду, используя {THING:StructurePipeRadiator} для обмена теплом между двумя атмосферами. Примером этого может быть размещение трубы на стене, заполнение ее газом и размещение радиаторов на трубе. Теперь две атмосферы трубы и комнаты будут обмениваться температурой до тех пор, пока их среды не сравняются.

		  {HEADER:НАСТЕННЫЙ ОБОГРЕВАТЕЛЬ}
		  {THING:ItemWallHeater} – это простое устройство, которое можно установить на стене или раме и подключить к источнику питания. При включении он начинает нагревать окружающую среду. Он потребляет 1010 Вт энергии и может управляться логическими микросхемами для запуска, когда температура достигает определенного уровня.

		  {HEADER:НАСТЕННЫЙ ОХЛАДИТЕЛЬ}
		  {THING:ItemWallCooler} дополняет настенный обогреватель, который может только повышать температуру. Настенный охладитель работает, забирая тепло из окружающей атмосферы и добавляя это тепло в свою сеть труб. Для правильной работы настенного охладителя вам необходимо подсоединить трубы к настенному охладителю и заполнить подсоединенную сеть труб газом любого типа. Теплоемкость и объем газа определяют, насколько быстро он реагирует на изменения температуры.

		  Чем выше разница температур между газом, хранящимся в трубах, и температурой помещения, тем менее эффективным будет настенный охладитель. Таким образом, чтобы настенный охладитель работал с приемлемой эффективностью, вам необходимо избавиться от тепла, которое накапливается в подсоединенных к нему трубах. Обычной практикой было бы прокладывать трубы наружу и использовать радиаторы на внешней части труб, чтобы избавиться от тепла.

		  Чем менее эффективен настенный кулер, тем меньше энергии он потребляет. Он будет потреблять 1010 Вт при максимальной эффективности. Настенный кулер может управляться логическими микросхемами, чтобы он работал, когда температура достигает определенного градуса.

		  Если настенный охладитель мигает с ошибкой, значит, отсутствует одно из следующего:
		  - Трубное соединение с настенным охладителем.
		  - Газ в подсоединенных трубах или слишком низкое давление.
		  - Атмосфера в окружающей среде или давление слишком низкое.

		  {HEADER:КОНДИЦИОНЕР}
		  {THING:StructureAirConditioner} в своей базовой форме работает точно так же, как настенный охладитель, и может извлечь выгоду из тех же конструкций. Однако он более мощный. Он быстрее охлаждается и потребляет значительно больше энергии в зависимости от ситуации, что делает его более подходящим для работы с большими объемами и большими площадями. Он может нагреваться или охлаждаться в зависимости от настройки.

		  КОНДИЦИОНЕР ВОЗДУХА: КАК ЭТО РАБОТАЕТ
		  Кондиционер имеет 3 патрубка (вход, выход, слив). Газ поступает через входную сторону, затем, в зависимости от настройки, тепло добавляется или отводится от поступающего газа и подводится к отводной трубе. Затем выходной газ будет выходить через выходное соединение, холоднее или горячее в зависимости от настройки.
		  Вы можете соединить входную трубу с выходными трубами (вы можете увидеть, подключены ли они, если они обе имеют одинаковый сетевой номер): это даст вам больший контроль над температурой, так как газ не достигнет заданной температуры после первый проход. Потребуется время и энергия, чтобы отвести или добавить теплоту из любого газа.

		  Способ установки и настройки кондиционера зависит от того, что вы пытаетесь охладить или нагреть. Для комнаты вам понадобится пассивная вентиляция внутри комнаты, подключенная к входу и выходу кондиционера, а канализационная труба должна быть заполнена охлаждающим газом.

		  Кондиционер не обязательно должен быть внутри комнаты. Единственная часть этой установки, которая должна находиться в комнате, — это пассивная вентиляция, которая будет окружать атмосферу комнаты до кондиционера, который будет охлаждаться или нагреваться.

		  Вы можете использовать один кондиционер для обогрева и охлаждения. Вам просто нужно изменить настройку целевой температуры на панели. Однако, если вы хотите автоматизировать охлаждение и обогрев одновременно, вам понадобится один кондиционер для охлаждения и еще один для обогрева, потому что настройку на панели можно изменить только вручную.

		  Установка более одного кондиционера в одной и той же сети трубопроводов может быть полезна, если вам нужно, чтобы все работало быстрее, или если вам нужно использовать одни кондиционеры для обогрева, а другие для охлаждения. Сделайте это, соединив входы и выходы кондиционеров вместе и используя одну и ту же сеть трубопроводов для своих входов и выходов. Сеть сточных труб также может быть разделена между ними, но она должна быть отделена от сети входных/выходных труб. Та же идея применима при использовании кондиционера для контроля температуры резервуаров. Однако вместо использования пассивного вентиляционного отверстия вам нужно будет напрямую подключить бак к кондиционеру.

		  КОНДИЦИОНЕР ВОЗДУХА: ПОМНИТЕ
		  - Чем больше разница температур между входной и выходной трубой, тем больше энергии будет потреблять кондиционер.
		  - Мощность, потребляемая кондиционером, может превышать 5 кВт, поэтому для питания кондиционеров рекомендуется использовать толстые кабели.
		  - Проведение канализационной трубы снаружи и выравнивание ее с внешней атмосферой - не всегда лучший вариант: газ, который вы зальете в нее, может быть применен где-то еще на вашей базе.

		  КОНДИЦИОНЕР ВОЗДУХА: КОНТРОЛЬ БАЗОВОЙ ТЕМПЕРАТУРЫ
		  Есть много способов контролировать температуру вашей базы с помощью кондиционеров — это один из способов достижения этой цели:
		  Шаг 1: Проложите сеть из одной трубы вокруг вашей базы и установите пассивные вентиляционные отверстия, подключенные к этой трубе, в каждой комнате, которой вы хотите управлять с помощью этой установки. Это "Сеть А"
		  Шаг 2: Подключите «Сеть А» к входу и выходу кондиционера.
		  Шаг 3: Подсоедините канализационную трубу к другой сети и выведите ее наружу. Установите радиаторы на эту сеть.
		  Это базовая установка. Чтобы автоматизировать это, вам понадобится анализатор труб в сети A, затем считывайте температуру и соответственно запускайте кондиционеры.
		  Удачи, кадет!
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>GasPage</Key>
      <Title>Газы</Title>
      <Text>Это химические газы определенных типов.{LIST_OF_GASES}
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>OrePage</Key>
      <Title>Руды</Title>
      <Text>Это предметы, которые вы можете {LINK:MiningPage;добыть} и они часто могут быть {LINK:SmeltingPage;выплавлены}. Вы также можете получить смешанную руду, перерабатывая предметы в {THING:StructureRecycler}, а затем пропуская их через {THING:StructureCentrifuge}, которая разбивает их на {LINK:OrePage;руды} для {LINK:SmeltingPage;плавки}.
Некоторые руды плавятся под воздействием солнечного света или тепла и они выделяют {LINK:GasPage;газы}. Например, {THING:ItemIce} плавится в {GAS:Water} и {GAS:Oxygen}. Следите за тем, чтобы они не подвергались воздействию тепла или солнечного света, пока вы действительно не захотите, чтобы они растаяли.{LIST_OF_ORES}
	  </Text>
    </StationpediaPage>

      <StationpediaPage>
          <Key>GeneticsPage</Key>
          <Title>Генетика</Title>
          <Text>
			  У растений есть набор генов, которые изменяют его поведение. Гены растения будут манипулировать различными способами, как естественными, так и искусственными. Когда растение дает плоды или семена, оно передает свою генетику с небольшой случайной мутацией.
			  Помимо случайных мутаций, состояние растения в течение его жизни также может повлиять на его гены — например, если растению не хватает воды, хотя это может повлиять на скорость роста и урожайность растения, потомство получит гены, которые заставят его потреблять меньше воды. . Таким образом, вы можете манипулировать идеальными условиями для вашей культуры.
			  Существует ряд инструментов, которые вам понадобятся для эффективного управления культурами: {THING:ItemPlantSampler} и {THING:AppliancePlantGeneticAnalyzer}. Эти инструменты позволяют вам взять образец растущего растения и увидеть состояние его генов.
			  Генетика растений не является точной наукой и потребует проб и ошибок и повторных попыток, прежде чем вы сможете достичь своих целей. {LIST_OF_GENES} {LIST_OF_GENETIC_DEVICES}
		  </Text>
      </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>IngotPage</Key>
      <Title>Слитки</Title>
      <Text>Это предметы, которые обычно получают из {LINK:SmeltingPage;плавки} {LINK:OrePage;руды} для использования их на {LINK:FabricatorPage;станках}.
		  {LIST_OF_INGOTS}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ToolPage</Key>
      <Title>Инструменты</Title>
      <Text>Это предметы, которые могут поместиться в специальный слот для инструментов и используются для {LINK:ConstructionPage;строительства} и в других задачах.{LIST_OF_TOOLS}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
        
    <StationpediaPage>
      <Key>ResourcePage</Key>
      <Title>Ресурсы</Title>
      <Text>Это предметы, которые обычно используются во время {LINK:ConstructionPage;строительства} и не только.
		  {LIST_OF_RESOURCES}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
        
    <StationpediaPage>
      <Key>KitPage</Key>
      <Title>Наборы</Title>
      <Text>Это предметы, которые обычно используются во время {LINK:ConstructionPage;строительства} и не только.
		  {LIST_OF_KITS}
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>AutomatedRocketPage</Key>
      <Title>Автоматизированные ракетные модули (АРМ)</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Автоматические ракеты — это беспилотные транспортные средства, которые можно отправить за пределы планеты для добычи различных ресурсов. Ракетой можно управлять с помощью {LINK:LogicUnitPage;logic} или {LINK:LogicUnitPage;IC} или комбинации этих систем.
		  После запуска автоматические ракеты ищут планеты или астероиды с полезными для добычи ресурсами, в зависимости от того, из каких МОДУЛЕЙ они были построены. Ракеты можно запрограммировать на добычу всех доступных ресурсов, а затем перемещение на другую планету или возвращение домой. Их диапазон — и, следовательно, количество ресурсов, которые они могут собрать, — определяется их доступным топливом. Если у них закончится топливо, они навсегда исчезнут в пустоте.

		  {HEADER:МОДУЛИ}
		  Автоматизированная ракетная система состоит из четырех основных модулей, а также двигателя и топливных баков:

		  * МОДУЛЬ АВТОМАТИЗАЦИИ — {ВЕЩЬ:StructureModularRocketAutomation} — это система управления, передающая данные различным модулям.
		  * МАЙНИНГ МОДУЛЬ - выполняет операцию майнинга. В настоящее время это {THING:StructureRocketModuleMiningOre}, {THING:StructureModularRocketIceMining}, {THING:StructureRocketModuleMiningJunk} и {THING:StructureModularRocketGasMining}.
		  * СОЕДИНИТЕЛЬ - соединяет модули добычи с модулями хранения, передавая материал от одного к другому. В частности, {THING:StructureModularRocketCouplingDown} передает ресурсы в модуль хранения ПОД ним. {THING:StructureModularRocketCouplingUp} передает ресурсы в модуль хранения НАД ним. Без этого элемента ракета не будет собирать ресурсы.
		  * МОДУЛЬ ХРАНЕНИЯ - этот модуль получает ресурсы от модуля добычи через сцепку и хранит их до возвращения ракеты. В настоящее время это включает {THING:StructureRocketModuleSilo} для руды и {THING:StructureModularRocketFueltank01} для газа. Модули хранения можно подключить к {LINK:ImportExportPage;сеть желоба}, но по умолчанию они закрыты. Используйте {LINK:LogicUnitPage;logic}, чтобы установить для него значение «открыть».
		  
		  {HEADER:УСЛОВИЯ ЗАПУСКА}
		  * ЭНЕРГИЯ - все модули ракеты должны быть запитаны. Обратите внимание, что модули создаются «включенными» по умолчанию, но их можно включать и выключать с помощью подключений {LINK:LogicUnitPage;logic}.
		  * ТОПЛИВО - ракета должна иметь как минимум один топливный бак и достаточное количество топлива для взлета (не менее 500 моль). Обратите внимание, что ракете также требуется 500 молей для приземления И потребляет 5 молей за такт во время фазы движения.
		  * КОНСТРУКЦИЯ - Ракета должна быть правильно собрана (см. МОДУЛИ выше)
		  * ПРОГРАММИРОВАНИЕ - Ракета управляется системой {LINK:LogicUnitPage;IC} (см. ниже)

		  {HEADER:РАКЕТНЫЕ РЕЖИМЫ}
		  Режим ракеты устанавливается через значение «активировать» устройства. Режим определяет текущее поведение:
		  0: Простой (в базе)
		  1: Запуск
		  2: Путешествие
		  3: прибыл
		  4: Бездействует в пункте назначения (готов активировать модули майнинга).
		  5: Возвращение домой
		  6: вернулся
		  7: Потерянный

		  {HEADER:УНИКАЛЬНЫЕ РАКЕТНЫЕ КОМАНДЫ}
		  * ОСТАЛОСЬ ТОПЛИВО В БАКЕ — показывает остаток топлива в топливном баке вашей ракеты.
		  * СТОИМОСТЬ ВОЗВРАТА ТОПЛИВА - Получает стоимость топлива, чтобы вернуть ракету в ваш текущий мир.
		  * РАКЕТНЫЙ РЕЖИМ - Получает текущее значение RocketMode (0-7).
		  * КОЛЛЕКЦИОННЫЕ ТОВАРЫ — возвращает 0 или 1 в зависимости от того, может ли текущая ракетная система собирать ресурсы на планете.
	  </Text>
    </StationpediaPage>


    <StationpediaPage>
      <Key>FoodPage</Key>
      <Title>Еда</Title>
      <Text>Это предметы, которые потребляются для обеспечения питания.
		  {LIST_OF_FOOD}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
        
    <StationpediaPage>
      <Key>ClothingPage</Key>
      <Title>Одежда</Title>
      <Text>Это предметы, которые сущности могут носить в слотах.
		  {LIST_OF_CLOTHING}
	  </Text>
    </StationpediaPage>
        
    <StationpediaPage>
      <Key>AppliancePage</Key>
      <Title>Техника</Title>
      <Text>Это предметы, которые можно разместить на скамьях. Вы должны разместить их на скамейке, посадив их на скамью и используя гаечный ключ.
		  {LIST_OF_APPLIANCES}
	  </Text>
    </StationpediaPage>

 <StationpediaPage>
      <Key>TravelPage</Key>
      <Title>Путешествие на другие планеты</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Постойте! Не закрывай меня! Для запуска должны быть выполнены следующие условия:
		  - Полностью построенная ракета: минимум 3 основных модуля
		  - Полностью заправлен {THING:StructureModularRocketFueltank01}
		  - Правильное соотношение топливной смеси - смесь 2:1 {GAS:Volatiles} и {GAS:Oxygen}.
		  - Питание подается на {THING:StructureLaunchPad}
		  - Все игроки сидят в {THING:StructureModularRocketCommand01}

		  Ниже приведены WORLD TRAVEL ID. Вы можете использовать их для путешествия на определенные планеты в сочетании с завершенными {LINK:RocketShuttlePage;ракетным шаттлом} и с {LINK:LogicUnitPage;логическими устройствами}.
		  Просто запишите хэш в переменную настройки на {THING:StructureLaunchPad} с помощью {THING:StructureLogicWriter} и {THING:StructureLogicMemory}. Примечание. Вы можете щелкнуть хэш, чтобы скопировать его в буфер обмена.
		  {LIST}{WORLD_HASHES}{/LIST}

	  </Text>
    </StationpediaPage>
<StationpediaPage>
          <Key>RocketShuttleModulesHelpPage</Key>
          <Title>Модули ракетных шаттлов</Title>
          <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
          <Text>{THING:StructureModularRocketCargo01} вмещает два десятиместных ящика. На вашей ракете может быть несколько грузовых модулей. Всего ракета может поднять до семи модулей.

			  {HEADER:Модульная ракетная команда}

			  {THING:StructureModularRocketCommand01} должен быть размещен сверху ракеты. Он будет оценивать готовность ракеты к полету. Когда все условия выполнены, ракету можно запустить, когда все игроки сидят в модуле, нажав "ЗАЖИГАНИЕ" на консоли.
			  Для запуска должны быть выполнены следующие условия:
			  Топливо полное
			  Соотношение топливной смеси правильное
			  Все игроки сидят
			  Питание подается на стартовую площадку
			  Полностью построенная ракета
			  Консоль {THING:StructureModularRocketCommand01} отображает текущее состояние этих условий. Для старта не нужна атмосфера - достаточно атмосферы вашего скафандра.

			  {HEADER:Модульный ракетный двигатель}

			  {THING:StructureModularRocketEngine01} способен поднимать до семи модулей (включая самого себя).

			  {HEADER:Модульный ракетный топливный бак}

			  Для {THING:StructureModularRocketFueltank01} требуется смесь 2:1 {GAS:Volatiles} и {GAS:Oxygen}. Если смесь превысит эти пропорции или вы поместите в резервуар другие газы, консоль {THING:StructureModularRocketCommand01} отобразит ошибку "Недействительно".
		  </Text>
        </StationpediaPage>
        <StationpediaPage>
      <Key>RocketShuttlePage</Key>
      <Title>Ракетный шаттл</Title>
      <Text>Это модули Rocket Shuttle, используемые для путешествий между мирами. Требуется {THING:StructureLaunchPad}.
		  {HEADER:Список модулей ракеты-носителя}
		  {LIST_OF_ROCKET_SHUTTLE}
	  </Text>
   </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>WeatherPage</Key>
      <Title>Погода</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Планеты Солнечной системы не так спокойны, как может показаться. Через семь дней в любом мире с атмосферой непостижимые силы природы вступают в действие, обрушивая на неосторожных stationeers метели, пыльные бури и вулканические явления.
		  Таким образом, {LINK:ODA;ODA} рекомендует, чтобы только что развернутые Stationeers создавали герметичную базу в течение 7 дней после приземления.
		  Любые динамические объекты, оставленные снаружи во время шторма — на Марсе, в Лулане, Вулкане или Европе — рискуют быть унесенными далеко-далеко, включая ваш посадочный модуль.
		  Кроме того, имейте в виду, что солнечные панели хрупки, и их стекло может разбиться, а иногда даже быть разрушено достаточно свирепым штормом. Во время штормов их производительность также резко снижается.
	  </Text>
   </StationpediaPage>
    
    <!--
    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
    |                     TEMPLATES               |
    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
    -->
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingTemplate</Key>
      <Text>{0}

{HEADER:Общие}
{LIST}Prefab Hash {POS:300}{1}
Paintable {POS:300}{2}{3}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingThermalTemplate</Key>
      <Text>{HEADER:Температурные пределы}
{LIST}Shatter {POS:300}{0}
Flashpoint{POS:300}{1}
Autoignition{POS:300}{2}{3}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    
    
    <StationpediaPage>
      <Key>LogicTypePageTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingSlotHeaderTemplate</Key>
      <Text>{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingSlotItemTemplate</Key>
      <Text>{0}. {1} Type {2}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingStackTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>ThingTransmissibleTemplate</Key>
      <Text>Connects to {POS:300}{THING:StructureLogicTransmitter}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ThingNutritionTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>IceMeltingTemplate</Key>
      <Text>Melt Temperature {1}
Melt Pressure {0}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>DeviceTemplate</Key>
      <Text>{0}W</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>GasCanisterTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>AtmosphericsTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>NutritionPageTemplate</Key>
      <Text>{0}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>CreatorsHeaderTemplate</Key>
      <Text>{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ConstructedByHeaderTemplate</Key>
      <Text>
{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>CreatedHeaderTemplate</Key>
      <Text>
{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ConstructedHeaderTemplate</Key>
      <Text>
{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>LogicTransmitHeaderTemplate</Key>
      <Text>
        
        {LIST}{0}{/LIST}
      </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>TierListHeaderTemplate</Key>
      <Text>
        
      </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>CreatorTemplate</Key>
      <Text>{LIST}{0}{1}{/LIST}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>LogicTypeHeaderTemplate</Key>
      <Text>{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>LogicTypeTemplate</Key>
      <Text>{0}{POS:300}{1} {2}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ModeStringHeaderTemplate</Key>
      <Text>{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
        
    <StationpediaPage>
      <Key>CreatedGasesTemplate</Key>
      <Text>
{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>Lore</Key>
      <Text>Сюжет</Text>
    </StationpediaPage>

        <StationpediaPage>
      <Key>Guides</Key>
      <Text>Руководства</Text>
    </StationpediaPage>

        <StationpediaPage>
      <Key>CreatedReagentTemplate</Key>
      <Text>
{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ModeStringItemTemplate</Key>
      <Text>{0}.{1}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    
    <StationpediaPage>
      <Key>ReagentPageTemplate</Key>
      <Text>A {LINK:ReagentPage;reagent}, often usable when in {LINK:IngotPage;Ingots} form.


{LIST}Unit {1}{/LIST}


{LIST}{2}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>
    
    <StationpediaPage>
      <Key>GasPageTemplate</Key>
      <Text>A {LINK:GasPage;gas}, often produced when {LINK:SmeltingPage;smelting}.


{LIST}Specific Heat {1}{2}{/LIST}


{LIST}{0}{/LIST}</Text>
    </StationpediaPage>    
    
    <StationpediaPage>
      <Key>GasPageFlamableTemplate</Key>
      <Text>Flamable Limit {0} to {1}</Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>NutritionPage</Key>
      <Title>Голод и еда</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>{HEADER:ГОЛОД}

		  Работники канцелярских товаров в конце концов проголодались, но не вся еда одинакова. Кроме того, ваш уровень голода варьируется в зависимости от настроек и сложности. Еда будет потреблять только ту часть предмета, которая достаточна для восстановления вашего голода до 100%.
		  Стационаристы получают запасы еды, такие как {LINK:Agrizero;Agrizero} {THING:ItemCerealBar}, в свой посадочный модуль по прибытии в новый мир. Когда они исчерпаются, вы должны найти новые источники пропитания, например, вырастить их самостоятельно из предоставленных семян или связаться с {LINK:TradingPage;Trader}.

		  {HEADER:ПИТАНИЕ}

		  Употребление в пищу сырых ингредиентов утоляет голод в меньшей степени, чем еда, т. е. замещает меньшую часть вашего голода. Основные элементы пищи создаются с использованием систем {LINK:OrganicPage;гидропоники}. Их можно перерабатывать в рецептурные ингредиенты с помощью {THING:ApplianceReagentProcessor}, а затем превращать в блюда с помощью {THING:ApplianceMicrowave} или {THING:StructureAutomatedOven}.
		  Ваш уровень голода можно отрегулировать в главном меню настроек, отрегулировав ползунок Hunger/Hydration rate в настройках. Обратите внимание, что ползунок голода также регулирует вашу {LINK:HydrationPage;жажду}.
	  </Text>
    </StationpediaPage>

<StationpediaPage>
      <Key>FarmingPage</Key>
	  <Title>Выращивание еды</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Чтобы выжить в чужих мирах, {LINK:ODA;ODA} ожидает, что все {LINK:Stationeers;Stationeers} установят жизнеспособные {LINK:OrganicPage;гидропонные} системы или свяжутся с местными {LINK:TradingPage;торговцами}.

		  {HEADER:ПОСАДКА РАСТЕНИЙ}

		  При настройке гидропонной системы вам понадобятся {LINK:OrganicPage;seeds}. Как вариант, можно посадить саму еду.
		  Гидропонное оборудование Common Stationeer включает в себя:
		  - {THING:DynamicHydroponics}
		  - {THING:ItemHydroponicTray}
		  - {THING:ItemKitHydroponicStation}
		  - {THING:StructureHarvie}
		  Все системы гидропоники требуют воды, солнечного света и правильной газовой смеси — растениям требуется {GAS:CarbonDioxide}, и они производят кислород (за исключением {THING:ItemAlienMushroom}). Растения не будут расти в неправильной атмосфере. Если растениям не хватает света, вам нужно построить {THING:StructureGrowLight}.
		  Ваша система будет зависеть от доступных ресурсов и времени, но хорошо спроектированная система земледелия может быть почти полностью автоматизирована при наличии достаточного времени и ресурсов.

		  {HEADER:УДОБРЕНИЕ}

		  Удобрение изменяет процессы роста растений и создается {THING:PortableComposter} и {THING:StructureAdvancedComposter} с использованием {LINK:OrganicPage;органического} вещества.
		  Воздействие удобрения зависит от его ингредиентов:
		  - {LINK:OrganicPage;Food} увеличивает УРОЖАЙНОСТЬ отдельных РАСТЕНИЙ до 3 единиц.
		  - {THING:DecayedFood} увеличивает СКОРОСТЬ РОСТА растения до 3 раз
		  - {THING:ItemBiomass} увеличивает КОЛИЧЕСТВО ЦИКЛОВ РОСТА, на которые хватает удобрения, до максимум 5
		  Эффект этих ингредиентов зависит от их соответствующих пропорций в компостере, когда обработка активирована. Удобрение производится при соотношении удобрения к ингредиентам 1:3. При обработке выделяются {GAS:Nitrogen} и {GAS:Volatiles}, а также небольшое количество тепла.

		  {HEADER:СБОР УРОЖАЯ}

		  Большинство растений имеют несколько стадий роста. Первые этапы - это рост растения на протяжении его жизненного цикла. На третьем этапе семена могут быть собраны с растения. В четвертой фазе растение даст плоды. После этого, если не очистить, растение погибнет.
	  </Text>
    </StationpediaPage>

 <StationpediaPage>
      <Key>DecayPage</Key>
      <Title>Разложение пищи</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Пища со временем распадается на {THING:DecayedFood}, если только она не охлаждена в подходящей атмосфере. Точная скорость распада зависит индивидуально от:
		  - ТЕМПЕРАТУРА. Охлаждение замедляет разложение, но многие продукты могут быть повреждены при воздействии крайне низкого давления, а также сильной жары. Оптимальная температура 0 кельвинов (-272 С).
		  - ТИП ПРОДУКТА - Каждый тип {LINK:OrganicPage;food} имеет свои собственные свойства разложения. Например, {THING:ItemTomatoSoup} длится намного дольше, чем {THING:ItemTomato}.
		  - ДАВЛЕНИЕ - Пища портится быстрее, когда давление падает ниже 1 атмосферы (101 кПа). Распад происходит экспоненциально быстрее, когда атмосфера приближается к идеальному вакууму. Эффекта от более высоких давлений нет.
		  - АТМОСФЕРА - Различные газы могут замедлять и ускорять процесс распада. Процесс будет учитывать соответствующие соотношения газов в смешанных атмосферах при расчете модификатора распада. На все продукты действуют следующие ставки:

		  > {GAS:Oxygen} x 1.3
		  > {GAS:Nitrogen} x 0.6
		  > {GAS:CarbonDioxide} x 0.8
		  > {GAS:Volatiles} x 1
		  > {GAS:Pollutant} x 3
		  > {GAS:NitrousOxide} x 1.5
		  > {GAS:Water} x 2
		  > Вакуум - см. ДАВЛЕНИЕ (выше).
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>HydrationPage</Key>
      <Title>Жажда + увлажнение</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Среднему канцеляристу необходимо регулярно пить воду. Тем не менее, загадочные и, возможно, ошибочные {LINK:ODA;ODA} правила охраны труда и техники безопасности уже давно лишают канцеляристов права пользоваться механизмами гидратации в костюмах. Вместо этого они должны делать регулярные перерывы на питье, чтобы открыть шлем и попить воды. Делать это в негерметичной среде не рекомендуется.
		  Как часто пить? Это определяется вашим уровнем сложности, жаром планеты и тем, насколько вам нравится двигаться своим телом.
		  Вода бывает разных форм. По крайней мере, одна {THING:ItemWaterBottle} предоставляется стационерам в составе их пайков при посадке на новые планеты, а еще больше в ящиках вашего посадочного модуля. Их можно пополнить с помощью {THING:ItemWaterBottleFiller}, который сам должен быть подключен к сети трубопроводов для жидкости. Сама сеть может быть заполнена с помощью {THING:StructureIceCrusher} с подходящим запасом льда.
		  Уровень жажды можно настроить в главном меню настроек, отрегулировав ползунок уровня голода/гидратации.
	  </Text>
    </StationpediaPage>

    <StationpediaPage>
      <Key>EVAPage</Key>
      <Title>Скафандр</Title>
      <DisplayFilter>Guides</DisplayFilter>
      <Text>Ваш скафандр предоставляет вам портативную атмосферу с регулируемыми настройками давления и кондиционирования воздуха (температуры), а также систему предупреждения, которая предупредит вас, если атмосфера внутри скафандра станет опасной. Он работает в сочетании с подходящим шлемом для правильной работы, а также с подходящими газовыми баллонами и фильтрами в различных слотах костюма. Их нужно будет регулярно менять, а также их можно заряжать (или опустошать) с помощью {THING:StructureSuitStorage}.

Есть несколько костюмов, в том числе {THING:ItemEvaSuit} и более устойчивый к давлению и температуре {THING:ItemHardSuit}.
Различные показания вашего костюма находятся в правом нижнем углу экрана. Нажатие соответствующей цифровой клавиши (2) вызовет панель со слотами и настройками. К ним относятся:
- A/C On/Off (т.е. контроль температуры вкл/выкл)
- Фильтры вкл / выкл
- Воздух вкл / выкл
- Повышение/понижение давления (в диапазоне от 0 кПа до 202 кПа или 0-2 атмосферы Земли)
- Повышение/понижение температуры (в диапазоне от 0°C до 60°C)

Костюмы содержат 6-8 слотов:
- Резервуар для воздуха (x1) — вставьте канистру или интеллектуальную канистру, содержащую пригодную для дыхания газовую смесь, например, {GAS:Oxygen} или {GAS:Nitrogen}/{GAS:Oxygen} 35/65.
- Бак для отходов (x1) - собирает газы, удаляемые фильтрами
- Система жизнеобеспечения (x1) - вмещает одну батарею, которая питает кондиционер, свет и т. д.
- {SLOT:GasFilter} (x3) - требуется как минимум один {SLOT:ItemGasFilterCarbonDioxide} (если человек), в зависимости от вашей газовой смеси для дыхания. Обратите внимание, что {THING:ItemHardSuit} имеет 4 слота для фильтров.
- IC - только {THING:ItemHardSuit}.

Давление: должно быть установлено на 50-100 кПа (от 0,5 до 1 атмосферы Земли). Люди в игре переносят давление до ~250 кПа и могут выжить до ~300 кПа.
Температура: обычно устанавливается на 18-21°C, люди в игре предпочитают 10-29°C, переносят 0-39°C и выживают при температуре до 49°C. При более высоких температурах ваш кондиционер будет потреблять больше энергии аккумулятора для поддержания внутренней температуры.
Фильтры: фильтром по умолчанию является фильтр {ГАЗ:Двуокись углерода}, который улавливает газ, выделяемый людьми при выдохе. Если вы не используете 100% {GAS:Oxygen} в своем дыхательном газе, добавьте дополнительные фильтры, например, если вы смешаете 25% {GAS:Oxygen} + 75% {GAS:Nitrogen}, азот со временем будет накапливаться в вашем костюме. и задушит вас, если только у вас нет азотного фильтра. Если у вас есть правильные фильтры и пригодный для дыхания газ, но проблемы по-прежнему возникают, используйте функцию «Промывка» на космическом шлеме. Предупреждения о низком/критическом уровне кислорода будут звучать, когда ваши фильтры перестанут функционировать.
В случае повреждения костюм можно залатать, удерживая в руке клейкую ленту и нажимая кнопку "активировать".
	  </Text>
    </StationpediaPage>
  </HelpPage>
</Language>